有冇人玩搖搖？練咗好耐front mount都唔掂

剛剛開始玩 得一半機會上到繩
有時chok得太快會辣到手指

輕輕一chok唔洗好大力，同埋試下鐘擺少少前後先再chok起